北海道大地震便利店賣剩既野

有咩好笑？
激辣炒麵？

得返激辣冇人買

係

因為激辣要飲好多水解辣, 所以係食水短缺下係冇人會買

相信每個連登仔都知, 我係同D非會員講

其實可以唔落辣粉

連燈仔屌打全日本人

印象中睇過好似唔係咁解
係因為呢隻韓國嘢之前爆過食安問題所以日本人齊心罷買
當然上面嗰位巴打講嘅都好合理

呢款得醬

竟然唔係農心辛辣麵

HK01 content farm 9up

ペヤング激辛MAXEND
まるか食品株式会社
第2隻黎 唔識唔好9up

了解

哈哈哈哈哈哈哈哈

望個色都唔似好辣

你睇下之咩果d一食已經咳到仆街標哂汗

渣ga

試下先買盒

以為係韓國麵

仲以為condom

唔落包粉無味就咁食？

撈麵冇粉好難食喎應該

軒仔好野

地震,無其他麵又其實可以唔落粉,仲理難唔難食咩

同邊個講話？

咩呀
麵餅都辣架
(好似係)

因為要狂飲水 所以唔會要辣野

呢隻新出，睇youtuber 食好過癮

勁

青山走犯

其實唔落辣粉當普通麵咁食咪得囉

仲以為係d made in chi na 嘅野

地震無野買黎食 仲理好唔好食 同埋屋企都可能有調味料啦

辛辣麵呢?日本人唔係好憎嘅咩?

崇日撚喺度腦補

又唔係完全冇野食

辛辣麵呢

其實講起唔想用太多水解辣，咁撈麵，湯麵都要用水架，如果用埋包湯粉更加會令人口渴。

咁係呢個case下，”辣麵會導致用更多水所以就唔食”咪好似有d唔合理

相信每個連登仔都知, 我係同D非會員講

呢盒野得個辣字 完全唔好食

買盒面撈啲豉油呀芝麻醬呀都食得啦
日本啲醬仲要咁正
點解無人買

想睇四川辣王屎大試